想知其實班黃龍小隊屠指甲小隊死士去咗邊=.=

嗰陣時又話準備哂死準備哂查幾十碌=.=
又話視乎港共下一步例如2019區議會選舉玩野嘅話會有激烈行動=.=
而家中共港共加埋都行咗唔止幾十步當你地冇到, 連左膠泛民都要準備坐幾十碌, 點解唔見佢地啲神風敢死隊式嘅劇烈行動=.=

有咩淨係識賴敗登, 敗登冇講過要為香港而死喎, 得你地2019年日日上立場講咋喎=.=

你嚇到我面青青=.=

我呢兩年都想知當年驅蝗行動班友哂咗邊
呢班友由未打大交果陣政治最正確
到開大片果陣無咗影
真係好大反差
我不能接受

捉撚曬你又撚知咩 想知想知
咁多單捉到有槍有子彈

班返工廢老播毒殺傷力仲勁過所謂港版IRA